記唔記得FAC健身顧迫人簽果單野？事主疑似走佬

有無人知單案點？睇落似一走了之